WFH咁耐考牌官日日係屋企食屎?

屌運輸署老母

班官食左個幾月屎

聽聞因為都係文職職系嘅人，要返寫字樓幫手處理文書工作

班友識字咩？

中學畢業都識嘅
入面有degree嘅好似5隻手指都數唔晒
仲有一部份以前係做交通狗

其實而家筆市
係咪如期考

係屋企考牌

二級考牌官差不多有一半degree畢業
一級就全部中五畢業

都係返去食早餐 洗杯 炒股 柯屎 輕鬆啦

幾錢人工

考到牌都唔代表要識揸車啦

DE2點會有咁多degree呀
利申：識個DE1